【集思廣益】俾人鬧你阿媽個波罩你應該點還擊

返學嗰陣俾人鬧完駁唔到，點樣先折到招

H你老母呀

我振你個之之啊

你好建柒啊
我可唔可以叫你做建柒

egg廚
bl

你老豆條底橫你

你阿爸碌鳩鞭你

媽的貢丸

i am your father

你連老母都冇

你呀婆冇波罩你呀

你阿媽個波罩住你老豆?